林作到底有幾唔知醜？

真心，網民偏向右邊係對香港人、華人、亞洲人身材嘅自我歧視，很可悲。

而且，大家被MK文化洗腦@- 右邊嘅西裝外套長度根本太短，比例完全錯。

左邊係 @andersonandsheppard 親自為我量度，咁先係正統。

布料為 Lesser & Sons Lumb’sGolden Bale，8/9 oz，極度名貴，布料裡面的勞斯萊斯

為弘揚正統派西裝文化，我會不遺餘力。

On9仔自己喺度make noise

仲要拉到張相一樣高

西裝行內人都話作仔無乜問題啦，人地對西裝有專業知識，唔係用你地一般審美觀去睇。

林作作為中國人跟西人著西裝自我歧視，應該著返中山裝

撈保險就要make noise,所以你見佢近排都爆哂數

佢而家覺得自己冇問題, 做得好好, 好叻仔, 好識野
未來有朝一日佢開始成熟, 個人開始定,
回想番呢段日子, 會無地自容

有錢有樓有車有女有牛津有harrow有律師 又娛樂圈又喺ibank big 4做過intern
人生贏家
唔怕柒最緊要出名
點柒都係人生贏家，屋企大把物業收租
驚閪？
單單新聞都係靠柒出位
因為知香港on9嘅市民一定會評論

專撐垃圾既吉野妹

東施效顰
理撚得你咩理論
人哋著得好睇過你係事實

腳短賴地硬

Royal級

好彩同佢無親

佢都過30啦，無得救喇喎

理撚得件西裝係咪正宗咩

問題係 你 carry 唔到呀

柒既程度等同

連登仔講 :「係一個負責任既男人
承諾一定會畀到幸福 IU」

講就好聽, 但你配得起人地咩 ?

碧咸係人着衫, 條友就係衫着人

仲有佢講到啲料有幾靚, 但望落去都只係一個小丑

好撚癲 過咗30歲都仲咁撚鳩

photoshop....

咪係囉
著出黎係俾人睇
人地覺得好唔好睇最重要
你講到件衫輕撚到紙貴撚過金咁又點
關我撚事